### readme
Alle python scripts er lavet direkte fra Ruslan's kode, som er screenshottet og gemt i discord.
Update: Der er en lille sjat vi selv har skrevet som er overført og 'merged' til hans kode. Pics ligger nu også i root.

*Main:*
<img src="./main.png"></img>

*Coordinator:*
<img src="./coordinator.png"></img>

*Coordinator:*
<img src="./communication.png"></img>
<img src="./communication2.png" style="margin-top:-100px"></img>